漿仔係咪又出賣關SIR比文匯報

「學獨」骨幹拍枱叫囂最兇悍

理工大學昨日發生一批學生強闖並大閙管理層辦公室事件。香港文匯報記者發現，現場一名不時拍打枱櫈更大聲叫囂、表現激動的「四眼仔」，原來就是「港獨」組織「學生獨立聯盟」骨幹、網名「關愛座Hunter」的何俊謙。目前他在理大入讀碩士課程，但並非學生會幹事會成員。

何俊謙網上公然挺「獨」
香港文匯報記者的調查所得，今年約 30歲的何俊謙是網上討論區「連登」的資深會員，以「關愛座 Hunter」的網名經常在討論區與其他會員舌劍唇槍，四出挑機，一遇有意見不
合者便封鎖及誣衊對方，其激進言行多次成為「連登仔」的笑柄。

有前「學獨」成員向香港文匯報透露，何俊謙早年曾回內地工作，更在廣東省某市一間國際學校當教師。據了解，何在內地教書時言行尚算正常，也沒有發現與同事相處有異常的情況。但不知為何，他在當教師一年多後突然辭職返港，並於一年前入讀理大碩士課程。
據知情者透露，何俊謙此時的言論變得十分出位，包括以「關愛座Hunter」的網名先後活躍在「高登」及「連登」討論區，經常發表非常仇視國家及特區政府的言論，更聲稱支持「港獨」。

何俊謙出位的「港獨」言論獲得正在積極物色「獨人」的「學生獨立聯盟」召集人陳家駒看中，在今年 3月邀請他加入，兩人一拍即合，何俊謙加入「學獨」。
對於自己是「港獨」組織核心成員的身份，何俊謙似乎毫無顧忌，反而洋洋得意，繼續高調在網上到處「辣火頭」。每次「學獨」有活動，也必能見到他的蹤影。「學獨」搞事常帶頭叫囂
例如今年5月底，「學獨」在旺角西洋菜街搞「聲援」梁天琦的活動。當日他與陳家駒一早就到場指揮，最初顯得頗為低調，不會站到台前，且對鏡頭十分敏感，刻意迴避被拍上鏡。今年 6月，「連登」會員對他大起底，指「關愛座Hunter」的真名叫何俊謙。可能是「一不做二不休」的原因，何俊謙則一反常態似乎「豁出去」，在七一遊行時開始變得高調，近期「學獨」多次活動，何俊謙都與陳家駒帶頭叫囂。

8月中，「學獨」發起在尖沙咀「驅趕大媽」行動時，何俊謙即身在其中。在8月底，何俊謙更單槍匹馬，獨自一人到灣仔入境處大樓「爭取子女居留權家長協會」的示威中搗亂。本月 2日，理大校園發生「民主牆事件」，何俊謙聲稱不滿校方對「民主牆」的處理手法，徑自走到現場刻意破壞，之後更在討論區發帖炫耀「呃Like」。

■香港文匯報記者 張得民

拉能左條廢青就岩，搞搞震學人讀碩士，食屎就有佢讀

搞搞震同唔畀讀碩士有咩關係？

你都認佢搞搞震

聽講賣一次料有五千
蔣仔遲早上福布斯

關蛇勇武

希望關蛇可以做到下一個陳倚天

大公報官方認證

蔣狗條垃圾煩過狗

好撚鬼，左報竟然唔提五毛關係大陸教書4年同埋左報竟然收唔到風五毛關個幕後金主，左報要五毛關上神枱，明眼人

我都開過幾次post話五毛關同左報奶共報關係非淺，次次都有料畀奶共報?心撚照啦。

真係文盲嚟

你講呢隻自爆五毛？

駁唔到又病發

你隻自爆五毛騤到你自爆係五毛狗咩？

五毛關首席打手又出動含五毛關啦

精神病無得醫的，慘

五毛關打手自爆係五毛，慘

乜關蛇成30歲

廢中扮學生

駁唔到

五毛蔣囝又出賣義士